韓國瑜：鄰近地區中 香港法治、交通最強

青年論壇由侯昌明主先引導韓國瑜談起打工經驗、第一次初吻、最喜歡的歌。韓國瑜分享當過接線生、警衛、送過瓦斯，第一次初吻則表示要保留一下不公開。

韓國瑜指出，彰化最厲害就是中小企業、尤其是精密機械工業，當前困境是缺錢、缺機會，過去台灣流行歌、電影引領風騷，台灣錢淹腳目，卻一直被鄰近國家追趕，泰國也在衝、搶訂單，越南經濟大幅進步，澳門國民所得8萬美金，把特種業賺錢打造教育，香港金融、法治、交通最強。

韓國瑜說，若等到世界忘了台灣，台灣忘了世界就完了，一定要有交換學生才能有機會，台灣沒有石油、煤炭，有的只是人才，不加速培養，就會脫節，政府要換位思考，讓企業和人民並兼作戰，必須打造友善政府，官僚體系要調整心態，要做來投資企業家朋友，指出青年人創意無窮，像是電音三太子等，把傳統文化用現代技巧呈現，還可以作成企業。

事實係法治已死，黨鐵（交通）垃撚圾。

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑